鬼頭：多謝中國救命之恩

連登仔咪再燈支爆啦
睇下啲留言 全部當曬中共做英雄

全球依賴中國

reddit咪又係wumao大本營

唔明班鬼佬諗咩
中國係過去大半年比人踢爆左咁多野
到依家仲有班鬼頭覺得中國政府係好人黎

年尾就宣佈一簽多行救經濟架啦

見到個AutoModerator就知唔洗睇落去

因為歐盟班垃圾唔爭氣囉

如果個個一早戴口罩就唔會比支那有機會啦

意大利爆其他國家又唔肯支援

淨係識連環自爆

屌曬你地老母

班鬼佬真係好傻好天真

全部奶到上曬癮啦

鬼佬邊得閒睇呢D? 唔睇本地無肺都睇指數啦on9

我地要面對現實
唔係話全世界都係五毛 逃避現實就算

因為得中國提供物資 美國身為世界領導 反而無幫手

唉 連登越燈越死

又真係唔奇怪
受到實際幫助 有用過我地文宣幾十倍

唉特登睇曬d comments咁滯
真係全部讚中共⋯好痴線
一兩個人提起香港/新疆話咩兩樣無衝突，一個國家係有好有壞⋯⋯

呢個真係佢地問題

同濕鳩藍絲一樣,粒tg唔射係屋企都唔知肉痛

咩意思,Reddit有bot detect到politic orientations?

至少我twitter線見到屌支共屌到啪啪聲嘅都唔少
上次NBA Morey事件已經話到比人聽CCP is at your doorstep
今次仲要搞到cancel埋NBA 美國佬應該真心燥
仲見到有人話if tom hanks dies, nuke China

喺佢地角度 邊個救到命 邊個就係好人

等於你睇連登 右派係主流思想一樣

救世主

有版主做言論審查

之前咪話各國都有反支示威
咁快變咗立場

姐係叫你就疫情理性討論 唔好加無關政治色彩

睇下左膠比人屌到

繼續讚中國囉，到時全部因為奶共而亡國

公關打得好啊

不得不承認呢單野中國太skr 了

Skr 你老母

比連燈兒燈到絕地反彈

希望侵侵連任 唔係香港等比人秋後算賬

咁鞋都無得着亦可以話超英趕美，陝北農民無晒錢係出面爭論咁多，莫非驚被人索賠?

啲媒體比中共收買哂報中共啲propaganda

幾乎輸硬
防疫失敗死百幾人，美股蒸發激死基金佬
支那、左媒、民主黨已經瘋狂攻擊
川普連任簡直凍過冷水

全球滲透

你連咩係左咩係右都未識分。連登明顯係左啦

睇吓美國反支集會平衡吓心理
China lies people die

成個acc都淨係去武肺post你覺得乜人黎

reddit背後被中資收購咗

屌 會唔會有可能對希拉利咁估你唔到

Kung flu

有有機會美國先係壞人

連登點左法？第一次聽

下下都話人道德撚 你話左定右

咪傻啦, 用腦諗下個病邊度黎? 明明之前講到度度都排華, 忽然又有一堆鬼佬衝出黎話好多謝中國? 咁簡單手段都睇唔穿? 佢係鬼佬定係識英文的五毛你都唔知啦

用常理諗下啦, 如果法國傳一個病黎香港, 搞到民不聊生, 你會唔會上網多謝法國佬呀? 定屌柒佢全家呀?

公咩關? 受果套果D本身就係左仔嚟，傻架，文革時期都親共啵，有兩啖飽飯食未喜歡胡思亂想烏托邦同punk。信，你未由佢跟🐷歸天，同香港以前經歷係一樣。要死，你唔比佢死咩

用多d twitter 鬼佬抽起水上黎抽得真係好靚

你唔識分炸p牌仔出去睇多啲po先啦

重點係意大利搞唔掂 得中國做實質野去幫手
佢唔會理你病毒點黎

china_has_been_censoring_coronavirus_information/fkagq70?utm_medium=android_app&utm_source=share

個post有人提個sub有五毛
集中係醜化支那post回覆
唔好直接用lihkg入reddit
復制條link去chrome開
或者search china has been censoring coronavirus information

根本同藍屍睇鳩溶一樣道理
要當支共係fd嘅鬼佬咪由佢 其實都係無得救
好似nba勇字行頭周圍摸條友咁 自然會皇天擊殺

打到你重傷之後救返你就係好人
Liberal Logic
而家D人讀咩書架 讀屎片讀到腦都冇埋

入去申請個acc la。Reddit就快比5毛攻陷
特別係r/Coronavirus 板。
一定要downvote 拉低啲撐中國嘅言論
留言嘅時候先講句希望病人早日康復，
再話中國嘅不是，
最後再加多句希望疫情迅速結束多謝醫護嘅付出就得㗎啦

reddit係QQ買左

左一句耶撚右一句耶撚，都已經清楚

咁對家咪高階文宣滲透

你呢D方法論傻西未係左仔囉。做咩啊，左仔都講階級，分咁清咩p牌有牌啊?

想先知你點分左同右

佢好似搞亂邏輯

或者應該咁講，
歐盟班鬼佬擺明奶到出汁，
係得美國同英國仲有啲(係有啲咋)係正常嘅

叫歐盟PK啦

未已經答咗你啦

好多鬼佬仲將中國文化/中國人/中共 三樣野link埋一齊
有啲好中意jackie chan bruce lee同武術功夫，就覺得中國好撚正

邊一句？

你跟問果段已經有答案啦

"左一句耶撚右一句耶撚，都已經清楚"
係呢句睇唔出你點定義左同右

唔會夠佢地黎, 去twitter

令我諗起支國有篇潮文 內容大概係
有個女仔鍾意咗個男仔
之後有一日個男仔俾人打 打完之後個女仔發現咗幫佢包紮&安慰個男仔
冇幾耐係埋一齊
但係其實一開始個男仔會俾人打係因為個女仔搵人專登去打佢 等女仔事後可以做好人

支共=女仔 其他國家=男仔 打手=wars

Moderator唔關事

轉左睇twitter / 4chan /pol/版 冇咁痛苦

政府奶都算 連班國民都奶埋一份

其實譚德塞讚支那 好多鬼仲信到十足十
所以最首要係推翻世衛權威

回力鏢，笑撚死

網上讚中國，但現實又打鳩中國人，

上次選舉年輕投票率好似麻麻，而且左媒亦都輕視川普
如果再有選舉，左媒配合民主黨催票，選情未必樂觀
而且今次係支那、白左、民主黨合作（未知有沒有協調）打輿論戰
Reddit、Twitter已經一堆白左呼籲唔好叫武漢肺炎、要一齊多謝支那

唉，大家唔好再connect外國喇，佢地奶共架
reddit無五毛架，同連登一樣，大家出力恥笑怒屌外國啦

香港都有黃藍page啦 歐洲有網軍有咩出奇

五毛其實周圍都有 中國每年維穩仲多過軍費
避免唔到
應該諗既係點樣突破困局 將話題spin返去病毒元兇係中國到

睇名好多是支那人

都係果句，咪睇吓點囉
最緊要做好本分打好twitter戰線

行動才是真，係咁多謝唔會周街打支那人

人話

唔使明， 因為呢個世界咩人都有。

最少一定要清楚支那唔係企定定任你打
唔好覺得歐美大流行就會connect到鬼佬
除左簡單like&share，我們的亦要主動學習支那的外宣
例如點樣用留言去食左原po既voice、轉移視線既手法

p4 實驗室呢

Sorry, 乜嘢嚟，真心請教下🙏

成日講支爆
睇而家情況 就黎美爆

香港同台灣人真係要係外國做文宣

完全唔夠支那打手黎

點解啲鬼佬會咁死蠢?

奶共狗

係咪維穩sub黎

講樣野你知
就算歐美一樣好多豬閪廢老唔睇新聞
唔會明知世界發生緊咩事
日日睇左膠共媒新聞打撚晒飛機
肺炎遲早殺晒呢班白皮豬

五毛狗又出post 帶風向

最近最新風向：港獨

中共網軍都唔出奇

Twitter屌到好撚litReddit搞咩

reddit係騰訊架
肯定好撚多五毛網軍
但依家中國真係將件事推到唔關自己事再扮救世主係事實黎
全世界都焦頭爛額

點解要用蝗語拼音？

其實我覺得歐洲人憎trump多過中國

連衛兵出動啦

認真呢

自膠，以為係鬼頭桃菜

comments/fhgmkq/wuhan_residents_powerful_live_stream_freakout/?utm_medium=android_app&utm_source=share

有個Reddit post有價值醜化支那
唔好直接係lihkg 開link
或者search wuhan 選top 24 hours2

同香港2003年中咗沙士之後
支那搞「自由行」
大量港豬叩謝皇恩一樣

騰訊係reddit 有好大股權

中共宣傳部你估流家

歐美今次重創
未來一定唔會再奶共

而係變成大大力吸吮!! 唔吸多D人仔點補翻條數!!!

入便講需要中國救經濟，簡單講就係錢錢錢，外國藍絲

仲以為係鬼頭明里

你要知tencent已入股Reddit

CLS

幾十噸物資就已經要依賴
知唔知大陸人喺國外搶咗幾多物資

係咪支那將沙士‘救港’ 果套

用係全世界

被人強姦完跟住仲要多謝佢比錢你墜胎?

實質野? 萬九里遠, 有乜實質野可以做到? 醫療物資定送D醫生過去呀? 中共又無解藥, 點幫呀? 做戲送十萬八萬個口罩梗得, 但意粉唔搵歐盟救命反而多謝中國? 你係中共宣傳機器的受害者定你本身就係中共宣傳機器呀?

仲有講乜中共依家幫手好感激佢? 成個國家封城呀, 意粉全家個個自困屋企呀, 仲上網多謝中共幫手? 有乜可能呀?

收起你的憤怒
理性面對現實

身邊個個意大利人都對送物資心存好感

其實reddit都有post吊緊支那，仲要多upvote過樓主個個

與其係到吊鬼佬，不如多D去upvote去comment依類post 傳開去比多D人睇倒

一句講 鬼佬食到asian就係贏家 鬼妹畀高富帥溝到都理得你係fucking chinese meh

reddit有downvote好難打,一講中國壞話就成班沖出黎鬧你

我直情要收起理性先信得到呢D野啦, 不如講, 香港人都一樣多謝緊中共, 因為佢幫緊我地?

你都痴線

攬炒你又鍾意 連登仔好難服侍

睇下內文
兩樣都有

reddit 大陸收買左喇on9

其實應該主要宣傳支那點樣不人道對待自己國民(滅聲/火化/用垃圾車運豬肉 etc.)，然後對外就扮好人

好多白左膠淨係睇到支那新聞，講幾高效率啲市民幾多謝政府，但係睇唔到真正受苦班人嘅情況

點解咁多五毛式討論

你肯定留言呢班真係鬼

reddit比中國買左

試過reddit踩黨係留唔到言

睇吓點，現實就係開始有人打華人，爆得越勁，排華越強，左膠只有係未食過屎嘅人先有市場

真心恐佈
明明係中国傳染全世界
仲可以spin到做救世主

好多comment都係講緊幾十points上下
睇唔過眼就直接開個ac上去up/downvote啦
reddit ac求奇有個email就開到
喺連登屌有乜用

屌黨D post 比mod delete左
仲有少部分留言都係delete左
我有好多karma 唔驚比佢扣
但你新AC要karma 先係其他版留到言 比人係咁扣會好煩

邊個subreddit要karma先留到言？
同埋唔一定要自己留言
downvote晒啲五毛comment
等佢摺埋睇唔到已經好有用

Reddit唔係有一部份股份喺騰訊度咩唔駛對啲五毛咁上心

因為呢個世界最大果三個政權都係仆街
問題係你地比邊個政權逼害緊
歐洲比美俄圍攻當然會奶剩低既中國

外國真係會
佢地係左膠發源地,痴過香港嗰班好多
美國民主黨仲叫人唔好歧視

尼采說：「如你要破壞一件事情，最刁鑽的辦法是，用歪理為這件事情辯護。」

同班被洗腦嘅傻鬼佬講中国點點點唔好，佢哋只會覺得你哋係haters，咁樣玩宣傳死得。

請文宣各位學習加速主義，具體可以咁做：
一、扮中国人散播「美國先你病毒源頭」陰謀論、fake news
二、扮中国人笑鳩班鬼有民主都無用，應該效法中共集權先有效抗疫（重點係笑鳩）
三、扮中国人指責歐洲/美國抗疫不力，依家分分鐘傳返中国

其他方法不贅，我相信大家嘅創意

事實係兩邊既人都有,邊方佔上風就唔知

有一個實例，侵哥，如果網上媒體講嘅真係反映事實佢點會上到，口講一回事，做又係另一事呀

鬼佬都係叫佢地wumao

唔代表要放棄帶風向

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持"取消香港獨立關稅區地位"
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 何以報答 死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌的時候 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

唔通你會去港人港地帶風向咩

人地中東呼吸綜合症，殺人流感，果陣香港咪又係冇人戴。

捅你兩刀之後比塊膠布你之後仲同人講多謝有冇腦

九唔撚搭八,鳩sir你返去report duty啦

五毛有冇嚟過連登帶風向呀

中共玩咗派系鬥爭幾十年
點解我哋唔可以試下寸土必爭
成日留喺自己同溫層
互相打飛機有咩用

帶風向都揀平台啦
twitter都算同温層打飛機？

我中國又贏瘋狂屌打連登仔

Twitter做得 點解Reddit唔得?
點解要一嘢否定哂打Reddit戰線嘅可能

微博 藍屍group
Reddit Twitter IG YouTube
全部都要打 寸土必爭
尤其係而家街頭抗爭少咗

I am at wuhan now, there is no military

真係堅ON9

呢張圖簡單又正確

我睇你個標題好似唔焦兩樣都有喎，你仲好意思話人？

係，冚球鏟都係多謝哂呢班人

屌連登仔係咪唔撚識起底 連登教練呢條友一直都係五毛狗 而五毛狗就係最鍾意用外國五毛言論去帶風向

最近最新風向：港獨

其實佢地係咪玩緊膠？

咁你未就係左囉.

留意左你好耐，你回野都幾九唔搭八

睇Reddit當睇鬼佬民意？

咁呢單疫情講到尾咪又係因為中國政治問題先爆到七彩

大撚把藍屍係屋企聞tg都係屌廢青唔出嚟就唔會射tg

你有無上過外國網站
不嬲叫開wumao

你都on9，連登仔係同一個人？

哩到係外國網站？
哩到有外國人睇？
咁你唔撚打英文俾外國人睇？
屌你老母戇撚柒鳩

收皮啦死傻鳩支那仔

唔同外國接軌仲以為自己大條道理

祝你全家中肺炎死

出街比中港牌貨車車死肝腦塗地

必定應驗

你老母支那雞生條垃圾出嚟
同外國接軌你唔撚打英文討論？
祝你冚家過唔到今年
全家死得慘撚過班黑警
必定應驗

柒左就收皮啦

屌你老母腫瘤爛化臭西
仲喺度惱羞成怒死撐
推上去比多d人恥笑你先，死垃圾

你老母就柒撚到閪都縮埋
同外國接軌而家咪接咗囉
用埋啲蝗語死支那肺炎仔

用拼音唔撚識用廣東話拼音同外國人接軌？
Ngmo識唔識撚拼啊？
用蝗語嘅垃圾
全家中肺炎啦你老母臭閪

收皮啦賤畜生
你睇下你嬲到字都打錯曬
死雞撐飯蓋有咩用？
你碌上去睇下幾多巴打恥笑你

推上去比多d人恥笑你條肺炎死剩種

雖然外國左膠多
但你諗到可以文宣既平台 支那都會諗到
咁twitter reddit fb ig一定全部佈滿五毛

依個年代，網上同主流媒體上已經反映唔出真實民意
睇侵當選果下就知，啲人既真實心聲其實隱藏晒
一投票出嚟先會知咩事